「心事台」唔開心💔 除咗鳩嗚外仲有咩好做？

一人一個可以解到唔開心既建議

專心做運動

有咩運動係一個人做完開心架

做人都係會浮返啲唔開心出嚟
至少做嘅時候專心就唔會諗起

有咩運動 要介紹
一個人面對四面牆真係好多野諗

本身有冇做開運動？

踢開波
但問題在此開始

上youtube打hiit 攰到你唔諗其他野

唔好諗個問題啦
做gym做workout

此時此刻只想排解呢種憂鬱

搵朋友講晒出嚟？

依家先信人出社會
朋友同友誼紙咁薄
身邊己
己冇咩幾個可傾訴既朋友仔
毒真係無可耐可

感謝巴打肯花時間開解

我有時唔開心都會
不過我係唔想煩到身邊嘅朋友 因為好多問題其實根本就解決唔到 可能有時搵陌生人講仲好

嗚我係絲打

認同
Anyway thanks

加油

Sorry

唔緊要 加油呀 時間會醫好所有嘢

我呢排都唔開心
所以唯有跑步令自己專心啲

多謝你呀絲打
覺得呢刻好好多

有咩事可以擺低喎
呢度有個樹窿比你呻

無事㗎 好好多就好 記住好好多呢種感覺

有時如果真係好唔開心嘅話
你可以搵本簿或者喺電話度記低
唔開心嘅感覺同埋唔開心左幾耐 將所有野寫低

例如
今日杯凍檸茶嗌咗少甜 佢冇少甜
無奈 5mins

將來你睇返你就會會心微笑
呢個係我好唔開心嘅時候一個陌生人教我嘅方法
我依家教返你

其實岩岩答你好咁啲係禮貌上回覆
但係你呢個方法真係讓我會心微笑咗

唔開心嘅時候
每一日好多小嘅事情都會令到你嘅感受好深

我上兩個月情緒崩潰嘅時候都好辛苦
郁啲就喊 傾傾下計都會喊

上網喺度搵啲減壓啊 唔開心點算嘅方法
甚至懷疑自己有抑鬱
所以我明白唔開心係有幾唔開心
呢個方法真係有用㗎
你試吓呀 幾小嘅事情有感受就寫低
兩三個禮拜就會好好多！

同男朋友因為一啲野而冷戰
我依家都已經同平常一樣態度同佢講番野，但佢成日都話做野忙，已讀不回我
如果真係在乎我，點都覆到一兩句掛
我真係唔知點做好

成日都係咁？

咩事？可唔可以分享下？

你件事都應該幾大下
需要2-3星期先復原到

其實係一路落嚟積住積住嘅唔開心大爆發
爆發點係屋企有人離開 唔係死咗 係離開

跟住成日都自己一個人喺屋企 覺得屋企好空
好唔習慣 個心有種感覺好唔舒服
出咗街就好唔想返屋企 一知道要返屋企就會唔開心
嗰陣返緊學又好多野做 好大壓力
成日覺得自己搞唔掂 搞唔掂

因為屋企人都要做嘢 平時都夜翻
所以嗰陣嗰種感覺一直都持續持續 好辛苦好辛苦
我試過一日入邊喊晒成盒紙巾
我知道其實個問題唔係大問題
但係就係不斷喊不斷輪迴嗰種感覺好唔舒服

所以最後先上網搵到一個陌生人同我傾計
我係上網搵一啲勵志嘅文章 搵到個台灣人
我將所有野講晒比佢聽
佢就教咗我好多面對自己一個人嘅方法
我又真係跟住佢教嘅方法去做

所以我相信時間會醫好所有野
亦都會令你習慣所有野 唔好放棄自己

一齊咗好耐？

扑嘢，即刻爽哂

想証明自己？定工作需要？

扑完 聖人mode 又咪要面對返現實

但係學業有冇影響到？

冇啊 專心做嘢嘅時候就冇乜受影響

好啦
如果唔介意 交換個TG

今次係第一次冷戰，所以唔知點做
但佢本身唔係秒覆個類人

啱啱跑完步出左身汗好爽
兩個幾月姐，但佢都追咗我幾個月先同佢一齊

咁更加要好好珍惜呀絲
睇來呢段感情得來不易呀

價值觀出現問題？

我覺得係，唔知係咪因為佢係獨仔關係
所以個人比較唔識顧人感受同要人就佢多啲
明明我有啲野唔鐘意做，但佢想嘅我都會去做
今次就係因為唔想滿足佢要求
同佢嘈咗陣然後就冷戰

我覺得佢係有啲得咗手就冇興趣

要令佢明白你為咗佢都會遷就忍讓
但係每次都係咁樣就會變咗奉旨
如果佢唔體諒你的話 佢就唔係愛你啦
佢就係只係想有個女仔陪佢做佢想做嘅嘢

冇錯呀絲打
咁我就咗佢啲咩，我唔敢直接同佢講
因為有啲都關乎男人尊嚴

我真係火都黎

如果我男朋友咁樣同我講嘅話我真係會走
完全唔顧人感受 完全接受唔到

我同我男朋友通常鬧交都係講道理
要明白兩個人相處總有啲地方係好痛苦
相愛本來就係苦 鍾意一個人同埋愛一個人係兩回事
佢可能真係好鍾意你
但係佢講得出呢啲野佢唔係愛你 亦有可能佢未長大

真係睇你地肯唔肯互相遷就同埋忍讓

多謝哂呀絲打
我應該點做好 因為我十點幾個陣忍唔住講咗啲晦氣說話，類似佢鐘意點就點，如果佢在乎我的話
然後佢又已讀不回我

Btw好似騎劫咗個post 對唔住呀樓豬

我覺得佢好冇責任心
我覺得拍拖係兩個人嘅事
刻意已讀不回係一件好冇責任心嘅行為
感覺上佢唔係好在乎你

如果真係只係一齊左兩個月 你又唔係踩得咁深
就早啲放低佢啦
但係如果你真係唔捨得 想繼續同佢一齊
就睇下佢會唔會再一次又係咁
一段關係入邊冇奉旨呢回事

我覺得即使係邊個錯 一段健康嘅關係都應該係拎個問題出嚟講 唔係逃避 可能因為我男朋友大我八年 所以我所有嘅手法都會比較成熟

樓豬唔會介意嘅

佢同我同年但細兩個月 所以做人處事一定冇你男朋友咁成熟
我依家都考慮緊仲同唔同佢一齊好
雖然好辛苦 但又真係唔想咁快放棄
不過我唔知可以點樣令佢在乎番我